推「限聚令」的初心是防疫，根本同有無共同目的無關，唔好俾港共借機帶走利用。

要文宣戰線講清楚，依家嘅限聚令並唔係防疫限聚，係打壓遊行集會嘅限聚，要同各國講香港已經無得遊行集會一段時間，港共係利用防疫掛名而已。

由限眾令實施第一日開始
已經係政治工具啦